新史奈達加盟曼連，我地曼迷終於可以拎返9年前件波衫出黎著了！

買咗件衫咁多年我都唔敢著
依家史奈達(新)加盟，終於可以拎返出黎著

曼狗book巴士味

你氣量同身形成反比

屌你老味限聚令！

新加坦呢

火焰射球

Schnejder (New)

新加雷呢

唔提身形得唔得？

駛唔駛印多個new字

唔好啦
加咗New字有少少似New God 美斯條柒頭

食到蒙古女未

呢條友勁癲

呢條友9up仲勁過反大愉三兄弟

反大愉三兄弟主要係反明日大愉人工島計劃？

你get到幾屈

點睇大哥訓左

佢勁嬲人哋話佢牙籤

史奈達應該係傳曼聯明叔
傳咗好多好多年，由後生踢緊阿積士開始傳

小豬原本都做到 點知三張幾嘢先嚟走

身形

氣量

我屌你老母！